你幾撚時死啊

我老豆8x歲
而我24歲
佢成日一睇電視就鬧唔停
仲話用機關槍掃
真係恨不得你比黑衣人打撚死你

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Cut左個TVB佢

忍下啦，等佢要靠你養佢嗰陣時你點玩都得

我想佢快d死

60歲生你？

我老母56